# Copyright (C) 2006 SuSE Linux Products GmbH, Nuernberg
# This file is distributed under the same license as the package.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: slideshow-sles\n"
"POT-Creation-Date: 2015-11-03 10:04+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2016-07-27 01:56+0000\n"
"Last-Translator: Emily Dong <Emily.Dong@excel-gits.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) <https://l10n.opensuse.org/projects/yast-"
"slide-show/sle-12-sp2/zh_TW/>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 2.6\n"

#: slideshow.xml:18(title)
msgid "Slide Show"
msgstr "投影片介紹"

#: slideshow.xml:21(title)
msgid "SUSE Linux Enterprise 12"
msgstr "SUSE Linux Enterprise 12"

#. bnc#885972
#: slideshow.xml:24(para) slideshow.xml:53(title)
msgid "Towards Zero Downtime"
msgstr "Towards Zero Downtime"

#: slideshow.xml:29(para) slideshow.xml:76(title)
msgid "Best Managed Linux"
msgstr "Best Managed Linux"

#: slideshow.xml:34(para) slideshow.xml:112(title)
msgid "Made for Cloud"
msgstr "Made for Cloud"

#: slideshow.xml:39(para) slideshow.xml:153(title)
msgid "Most Interoperable Operating System"
msgstr "Most Interoperable Operating System"

#: slideshow.xml:44(para) slideshow.xml:206(title)
msgid "Modular Design"
msgstr "Modular Design"

#: slideshow.xml:54(para)
msgid "Snapshot &amp; rollback for the full system"
msgstr "完整系統的快照與復原"

#: slideshow.xml:57(para)
msgid "Have a well <emphasis>known state</emphasis> to which you can go back, to give you <emphasis>peace of mind</emphasis> for:"
msgstr "憑藉系統快照，您可在以後復原先前保留的<emphasis>已知狀態</emphasis>，以便在執行下列任務時<emphasis>無後顧之憂</emphasis>︰"

#: slideshow.xml:63(para)
msgid "Kernel upgrades"
msgstr "核心升級"

#: slideshow.xml:68(para)
msgid "Service pack installations"
msgstr "Service Pack 安裝"

#: slideshow.xml:79(para)
msgid "<emphasis>YaST:</emphasis> the only integrated single system management solution in the Linux world"
msgstr "<emphasis>YaST︰</emphasis>Linux 業界唯一的整合式單系統管理解決方案"

#: slideshow.xml:85(para)
msgid "Write your own extensions in Ruby now!"
msgstr "立刻用 Ruby 撰寫您自己的延伸！"

#: slideshow.xml:92(para)
msgid "Wicked: a new framework for simplifying the complexity of Linux network management"
msgstr "Wicked︰一套可簡化 Linux 網路管理複雜性的新架構"

#: slideshow.xml:98(para)
msgid "Network configuration as a service"
msgstr "網路組態即服務"

#: slideshow.xml:103(para)
msgid "Smooth adoption &amp; migration"
msgstr "順利採用及移轉"

#: slideshow.xml:115(para)
msgid "Reliable Host"
msgstr "可靠的主機"

#: slideshow.xml:120(para)
msgid "KVM and Xen support included"
msgstr "提供 KVM 與 Xen 支援"

#: slideshow.xml:125(para)
msgid "Basis for SUSE OpenStack Cloud"
msgstr "SUSE OpenStack Cloud 的基礎知識"

#: slideshow.xml:132(para)
msgid "Perfect Guest"
msgstr "Perfect Guest"

#: slideshow.xml:137(para)
msgid "Works well on mainstream hypervisors: Xen, KVM, VMware® vSphere, Microsoft® Hyper-V etc."
msgstr "可在 Xen、KVM、VMware® vSphere、Microsoft® Hyper-V 等主流監管程式上穩健運作。"

#: slideshow.xml:143(para)
msgid "Available on Amazon® EC2, Microsoft® Azure, Google® Compute Engine, and other 50+ public clouds"
msgstr "Amazon® EC2、Microsoft® Azure、Google® Compute Engine 及其他 50 多個公用雲端上都可提供"

#: slideshow.xml:157(para)
msgid "Networking – IPv6"
msgstr "網路 – IPv6"

#: slideshow.xml:162(para)
msgid "Scalable network infrastructures"
msgstr "可擴充網路基礎架構"

#: slideshow.xml:167(para)
msgid "Compliant to USGv6 standard"
msgstr "符合 USGv6 標準"

#: slideshow.xml:174(para)
msgid "Operating Systems"
msgstr "作業系統"

#: slideshow.xml:179(para)
msgid "Windows: Samba 4"
msgstr "Windows︰Samba 4"

#: slideshow.xml:184(para)
msgid "Active Directory integration"
msgstr "Active Directory 整合"

#: slideshow.xml:189(para)
msgid "Out-of-the-box experience via YaST"
msgstr "透過 YaST 提供立即可用體驗"

#: slideshow.xml:196(para)
msgid "UNIX &amp; Linux: NFSv4.1"
msgstr "UNIX 與 Linux︰NFSv4.1"

#: slideshow.xml:208(para)
msgid "Five different modules give you balance between the latest technologies and enterprise-level stability:"
msgstr "五個不同模組讓您在最新技術和企業層級的穩定性之間取得平衡︰"

#: slideshow.xml:214(para)
msgid "Web and Scripting Module"
msgstr "Web and Scripting Module"

#: slideshow.xml:219(para)
msgid "Legacy Module"
msgstr "Legacy Module"

#: slideshow.xml:224(para)
msgid "Toolchain Module"
msgstr "Toolchain Module"

#: slideshow.xml:229(para)
msgid "Public Cloud Module"
msgstr "Public Cloud Module"

#. bnc#885971
#: slideshow.xml:235(para)
msgid "Advanced Systems Management"
msgstr "Advanced Systems Management"

#: slideshow.xml:243(title)
msgid "Lifecycle and LTSS"
msgstr "Lifecycle and LTSS"

#: slideshow.xml:245(para)
msgid "SUSE® Linux Enterprise Server:"
msgstr "SUSE® Linux Enterprise Server:"

#: slideshow.xml:250(para)
msgid "13-year lifecycle"
msgstr "13 年的生命週期"

#: slideshow.xml:255(para)
msgid "10 years of general support"
msgstr "10 年期一般支援"

#: slideshow.xml:260(para) slideshow.xml:277(para)
msgid "Up to 3 years of extended support"
msgstr "最長 3 年的延伸支援"

#: slideshow.xml:267(para)
msgid "5-year lifecycle per Service Pack"
msgstr "每個 Service Pack 5 年生命週期"

#: slideshow.xml:272(para)
msgid "2 years of general support"
msgstr "2 年期一般支援"

#: slideshow.xml:284(para)
msgid "Long Term Service Pack Support (LTSS) available for all releases"
msgstr "所有版本均提供長期 Service Pack 支援 (LTSS)"

#: slideshow.xml:291(title)
msgid "Desktop Experience"
msgstr "桌面體驗"

#: slideshow.xml:293(para)
msgid "GNOME 3 as the desktop environment for SUSE® Linux Enterprise 12 provides two desktop experiences for you to chose from:"
msgstr "GNOME 3 是 SUSE® Linux Enterprise 12 的桌面環境，它提供了兩種桌面體驗供您選擇︰"

#: slideshow.xml:299(para)
msgid "Using GNOME 3's GNOME Shell you can explore next-generation desktop features that can be used with a mouse and a touchscreen."
msgstr "利用 GNOME 3 的 GNOME 外圍程序，您可以探索透過滑鼠和觸控螢幕使用的新一代桌面功能。"

#: slideshow.xml:305(para)
msgid "SUSE's default GNOME 3 Classic Mode utilizes the same modern technology, while maintaining well known usage patterns."
msgstr "SUSE 的預設 GNOME 3 Classic Mode 採用了同樣的最新技術，同時保持了知名的使用模式。"

#: slideshow.xml:314(title)
msgid "SUSE Customer Center"
msgstr "SUSE Customer Center"

#: slideshow.xml:316(para)
msgid "Discover a new way of managing your SUSE account and subscriptions via one interface, anytime, anywhere!"
msgstr "透過統一的介面，隨時隨地探索管理 SUSE 帳戶和訂閱的新方法！"

#: slideshow.xml:322(para)
msgid "Centralize access to subscriptions and entitlements"
msgstr "集中進行訂閱和授權的存取"

#: slideshow.xml:327(para)
msgid "Quick access to support tools"
msgstr "提供快速存取支援工具的途經"

#: slideshow.xml:332(para)
msgid "Easy way to provide feedback"
msgstr "輕鬆提供回饋"

#: slideshow.xml:339(title)
msgid "More from SUSE ..."
msgstr "SUSE 的更多產品..."

#: slideshow.xml:343(para)
msgid "SUSE Linux Enterprise"
msgstr "SUSE Linux Enterprise"

#: slideshow.xml:348(para)
msgid "High Availability Extension"
msgstr "High Availability Extension"

#: slideshow.xml:353(para)
msgid "SUSE Manager"
msgstr "SUSE Manager"

#: slideshow.xml:358(para)
msgid "SUSE OpenStack Cloud"
msgstr "SUSE OpenStack Cloud"

#: slideshow.xml:363(para)
msgid "SUSE Storage"
msgstr "SUSE Storage"

#. Put one translator per line, in the form of NAME <EMAIL>, YEAR1, YEAR2
#: slideshow.xml:0(None)
msgid "translator-credits"
msgstr ""
"Chao-Hsiung Liao <j_h_liau@yahoo.com.tw>, 2003, 05\n"
"Craig Jeffares <cjeffares@novell.com>, 2004\n"
"Joe Man <trmetal@yahoo.com.hk>, 2001\n"
"Ray Chen <swyear@gmail.com>,2007~2012\n"
"Ramax Lo <ramaxlo@gmail.com>, 2014"
